打邊爐有咩係必落

買脆肉鲩送魚春, 呢檔真係算係咁

湯

肥牛

燒賣

個爐

不明碎片

菜

gas

電油

地爽

響鈴

皮蛋

水

落單

牛丸

雞子

食到咁上下自己隻碗入面個D汁

手 不知淥死誰手 哈哈哈哈哈

Btw 出前一丁

同好

千島醬丸

Chemical

花膠

......

西洋菜

湯底

芋絲

乳豬

午餐肉

屌你老母

下次比心機

仔囉

芝士腸

蝦

打邊爐冇個爐點打啊?

生菜

但好多fd都唔鍾意食雞子

水魷

生牛

芋絲！

唔爭氣笑左出黎

雞翼

能得利

午餐肉
公仔麵
雞子
田雞腿

紫菜

枝竹常落

蛋 魚/蝦滑

打邊爐最緊要
緊係個爐

一個人食成包都得

山根

其實枝竹同腐竹有咩分別

白汁司華力腸

枝竹炸過 好似係

老撚都落出前一丁 比平時好食幾倍

絲襪

魚皮餃
響鈴
炸魚皮
帶子
鮮腐竹

竟然冇人講芝士

好多層腐竹 就係枝竹

食到自己隻碗D汁稀晒，倒落個邊爐。
集百家混醬功夫為一。

菜同蘿蔔

柯打

燒賣，廚師腸，蟹柳

個煲呢？

炸魚皮

牛歡喜

鮑片

係個爐呀

芝心丸

冇個爐點打啊

竹葉青

陳皮魚蛋

魚皮餃
芝士腸
炸魚皮

烏冬

得罪講句食公仔面都係冇撚腦

響鈴。

墨魚滑!!!

本地手切牛頸脊[

雪條

豆卜
響鈴
豆腐
魚骨
肥牛
餐肉
粟米bb

出前一丁

墨演

關你揀事

撚

蟹柳

腸仔

烏冬

牛肉加烏冬

雞子
牛歡喜
豬腰
虎鞭

李華明

芝士丸

豆腐 白菜

表弟

午餐肉
腸仔
泡菜
辛辣麵

成堆新會員

Yes

沙爹湯！

芋絲粟米

豆腐

蟹柳
滑雞件
豬肉丸
蟹蟹籽
公仔麵

人子

仲有龍虎鳳

午餐肉同雞翼

肥牛
鵝腸
蠔

萵筍
山根
豬紅！！

金菇
秀真菇
芋絲
烏冬
生菜
娃娃菜
肥牛！！！

牛歡喜呀

蟹柳連包裝膠囉